八奇思考: 政府鍾意同人民作對，如果想要封關的話

大家應該支持大量接收中國病患，唔收就和你塞

送去PTU基地定警總好啲

真

面對咁顛既狗官，同埋黑警不停打壓支持防疫既人民，點樣先可以說服國際香港唔係疫埠呢？

國際戰線：求國際封鎖香港